msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-10-16 23:08+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2015-10-18 15:00+0200\n"
"Last-Translator: liyugao\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.0.6\n"


msgid "Upgrade new version"
msgstr "升级新版本"

msgid "Upload a version image here to upgrade current software."
msgstr "上传新版本并升级"

msgid "Upgrade version"
msgstr "升级版本"

msgid "The uploaded version file does not contain a supported format."
msgstr "无法识别所上传的版本文件"

msgid "Sorry, there is no version upgrade support present, a new version image must be flashed manually. Please refer to our documents for instructions."
msgstr "对不起, 当前系统不支持版本升级, 需要手动升级. 请参考说明文档中的方法."

msgid "The version image was uploaded.<br /> Click \"Proceed\" below to start the flash procedure."
msgstr "版本已上传. 请点击\"执行\"按钮执行版本升级操作.<br />写入过程中请勿断电!"

msgid "Upgrade failed"
msgstr "升级失败"

msgid "Upgrade success"
msgstr "升级成功"

msgid "Upgrade success, reboot now?"
msgstr "升级成功,是否立即重启?"

msgid "The system is flashing now.<br /> DO NOT POWER OFF THE DEVICE!<br /> Wait a few minutes please..."
msgstr "升级中...<br /> 切勿关闭电源! DO NOT POWER OFF THE DEVICE!<br /> 请稍等几分钟..."

msgid "Error messages"
msgstr "错误信息"

msgid "Device Model"
msgstr "设备型号"

msgid "Serial Number"
msgstr "序列号"

msgid "Hardware Version"
msgstr "硬件版本"

msgid "Centigrade"
msgstr "摄氏度"

msgid "CPU Temperature"
msgstr "CPU 温度"

msgid "CPU Utilization"
msgstr "CPU使用率"

msgid "Memory Utilization"
msgstr "内存使用率"


msgid "Gateway Config"
msgstr "网关配置"

msgid "Gateway Status"
msgstr "网关状态"


msgid "Hotspot Config"
msgstr "热点配置"

msgid "Hotspot Online"
msgstr "热点在线状态"

msgid "Hotspot Switch"
msgstr "热点开关"

msgid "Hotspot Name"
msgstr "热点ID"


msgid "Platform Address"
msgstr "平台地址"

msgid "Platform PATH"
msgstr "平台路径"

msgid "Third-party certification"
msgstr "第三方认证"


msgid "Auth"
msgstr "认证配置"

msgid "Global Free Auth"
msgstr "全局免认证配置"

msgid "Port Free Auth"
msgstr "端口免认证配置"

msgid "choose ports needs free auth,you can choose more than one port"
msgstr "选择需要免认证的端口，可以同时勾选多个"

	
msgid "Remote Manage"
msgstr "远程管理"

msgid "Remote manage Online"
msgstr "远程管理在线状态"

msgid "Remote Manage Switch"
msgstr "远程管理开关"

msgid "Remote Manage Server"
msgstr "远程管理服务器"

msgid "Dispaly wifidog/sta online status"
msgstr "显示热点在线状态"

msgid "Online"
msgstr "在线"

msgid "Offline"
msgstr "离线"

msgid "Mini Snmpd"
msgstr "SNMP管理"

msgid "Given password must include big, lowercase letters, Numbers, special symbols such as class character of 3 class 4 or above!"
msgid "密码必须包含大、小写英文字母，数字、特殊符号等4类字符中的3类或以上！"

msgid "Password number should not be less than 5!"
msgid "密码位数不得小于5位！"

msgid "Password include unsupport character!"
msgid "密码中包含不支持的特殊符号"

#~	------------------
#~		public
#~	------------------

msgid "Configuration Success ..."
msgstr "配置成功..."

msgid "Configuration failed ..."
msgstr "配置失败..."

msgid "Configure"
msgstr "配置"

msgid "Config"
msgstr "配置"

msgid "Setting"
msgstr "配置"

#~	------------------
#~		端口镜像
#~	------------------

msgid "Port Mirror"
msgstr "端口镜像"

msgid "Mirror on/off"
msgstr "功能开关"

msgid "off"
msgstr "关闭"

msgid "on"
msgstr "开启"

msgid "Mirror port"
msgstr "镜像端口"

msgid "close"
msgstr "关闭"

msgid "Observe port"
msgstr "被观察端口"

msgid "mirr data"
msgstr "rx/tx是从LAN口出去/进来的数据"

#~	------------------
#~		后路由
#~	------------------

msgid "Last Route"
msgstr "LTE后路由"

msgid "LTE1 Last Route"
msgstr "LTE1后路由"

msgid "LTE2 Last Route"
msgstr "LTE2后路由"


msgid "last route on/off"
msgstr "功能开关"

#~	------------------
#~	LTE- WAN配置
#~	------------------

msgid "LTE WAN"
msgstr "LTE1拨号方式配置"

msgid "LTE2 WAN"
msgstr "LTE2拨号方式配置"

msgid "WAN Config"
msgstr "WAN 配置"

msgid "WAN dial way"
msgstr "拨号方式"

msgid "auto"
msgstr "自动拨号"

msgid "manual"
msgstr "手动拨号"

msgid "IP adress"
msgstr "IP 地址"

msgid "Net mask"
msgstr "子网掩码"

msgid "Gateway1"
msgstr "网	关"

msgid "DNS server1"
msgstr "DNS主地址"

msgid "DNS server2"
msgstr "DNS备地址"


#~  -------------------
#~   GRE(通用路由封装)
#~  -------------------

msgid "GRE"
msgstr "GRE管理"

msgid "GRE on/off"
msgstr "功能开关"

msgid "Tunnel Name"
msgstr "隧道名称"

msgid "Initial Address"
msgstr "封装前地址"

msgid "Encapsulated Address"
msgstr "封装后地址"

msgid "Please input actual source ip"
msgstr "请输入实际源ip"

msgid "Please input actual destination sip"
msgstr "请输入实际目的ip"

msgid "Please input encapsulated source ip"
msgstr "请输入封装后源ip"

msgid "Please input encapsulated destination ip"
msgstr "请输入封装后目的ip"

#~	------------------
#~	LTE- LTE状态信息
#~	------------------

msgid "LTE Setting"
msgstr "LTE配置"

msgid "LTE Status Information"
msgstr "LTE状态信息"

msgid "LTE1 Status Information"
msgstr "LTE1状态信息"

msgid "LTE2 Status Information"
msgstr "LTE2状态信息"

msgid "SIM Status"
msgstr "SIM卡状态"

msgid "SIM imsi"
msgstr "SIM卡IMSI"

msgid "SIM iccid"
msgstr "SIM卡ICCID"

msgid "sim success"
msgstr "已检测到sim卡"

msgid "sim fail"
msgstr "未检测到sim卡"

msgid "dial success"
msgid "拨号成功"

msgid "dial fail"
msgid "未拨号"

msgid "SIM Info"
msgstr "SIM信息(IMSI/ICCID)"

msgid "Module Info"
msgstr "模块信息(IMEI)"

msgid "PIN Status"
msgstr "PIN状态"

msgid "Dial Status"
msgstr "拨号状态"

msgid "Current Access Network"
msgstr "当前接入网络"

msgid "Operator"
msgstr "运营商"

msgid "IPv4 Address"
msgstr "IPv4地址"

msgid "Community ID"
msgstr "小区ID(EnodeB-LCld)"

msgid "Physical Community ID"
msgstr "物理小区ID"

msgid "Access Frequency"
msgstr "接入频点"

msgid "Access Spectrum"
msgstr "接入频段(BAND)"

msgid "Lock Spectrum"
msgstr "锁定频段(BAND)"

msgid "Info RSSI"
msgstr "信号RSSI(dBm)"

msgid "Info RSRP"
msgstr "主信号RSRP(dBm)"

msgid "Auxiliary RSRP"
msgstr "辅信号RSRP(dBm)"

msgid "Info RSRQ"
msgstr "信号RSRQ(dB)"

msgid "Info SINR"
msgstr "信号SINR(dB)"

msgid "qos cid"
msgstr "服务质量CID"

msgid "qos qci"
msgstr "服务质量QCI"

msgid "qos dlgbr"
msgstr "服务质量DL_GBR(kbit/s)"

msgid "qos ulgbr"
msgstr "服务质量UL_GBR(kbit/s)"

msgid "qos dlmbr"
msgstr "服务质量DL_MBR(kbit/s)"

msgid "qos ulmbr"
msgstr "服务质量UL_MBR(kbit/s)"

#~	------------------
#~	LTE- LTE单双模配置
#~	------------------

msgid "single module"
msgstr "单模块"

msgid "double module"
msgstr "双模块"

msgid "Single Double Module Set"
msgstr "LTE单双模块设置"

msgid "LTE Single Double Set"
msgstr "LTE单双模配置"

msgid "Module Current Status"
msgstr "单双模块状态："

msgid "Configuration Success Please Reboot ..."
msgstr "配置成功，重启生效！"

#~	------------------
#~	LTE- 基本配置
#~	------------------

msgid "LTE Basic Setting"
msgstr "LTE基本配置"

msgid "Basic Setting"
msgstr "LTE1基本配置"

msgid "LTE2 Basic Setting"
msgstr "LTE2基本配置"

msgid "APN Setting"
msgstr "APN配置"

msgid "Keeplive Setting"
msgstr "保活配置"

msgid "LET Dial Status"
msgstr "LTE拨号状态"

msgid "LTE Access"
msgstr "LTE接入"

msgid "enable"
msgstr "启用"

msgid "disable"
msgstr "禁用"

msgid "manual"
msgstr "手动"

msgid "auto"
msgstr "自动"

msgid "Dial Way"
msgstr "拨号方式"

msgid "Dial"
msgstr "拨号"

msgid "Keeplive function"
msgstr "保活功能"

msgid "LTE auto connect time set"
msgstr "LTE自动拨号间隔"

msgid "While zero is setted,means set by default value :10s"
msgstr "当设置参数为0时，自动拨号时间默认设置为10"

#~	------------------
#~	LTE- 高级配置
#~	------------------


msgid "LTE Higt Setting"
msgstr "LTE高级配置"

msgid "LTE1 Hight Setting"
msgstr "LTE1高级配置"

msgid "LTE2 Hight Setting"
msgstr "LTE2高级配置"

msgid "invalid range"
msgstr "无效的范围"

msgid "invalid argument"
msgstr "无效的参数"

msgid "Access Setting"
msgstr "LTE1接入配置"

msgid "LTE2 Access Setting"
msgstr "LTE2接入配置"

msgid "Lock Frequency Switch"
msgstr "锁频开关"

msgid "Lock Band start"
msgstr "起始频点"

msgid "Lock Band end"
msgstr "终止频点"

msgid "lock band"
msgstr "锁频段"

msgid "lock frequency"
msgstr "锁频点"

msgid "lock cell"
msgstr "锁小区"

msgid "Access Community"
msgstr "接入小区"

msgid "Lock physical community"
msgstr "锁小区"

msgid "Lock Frequency"
msgstr "锁频点"

msgid "Lock Bands"
msgstr "锁频段"

msgid "PIN Setting"
msgstr "PIN配置"

msgid "Cell Setting"
msgstr "基站配置"

msgid "Network Access Mode"
msgstr "网络接入模式"

msgid "4G"
msgstr "仅4G模式"

msgid "Lock Screen Switch"
msgstr "锁频开关"

msgid "Internet Management Options"
msgstr "上网管理选项"

msgid "Community management"
msgstr "小区管理"

msgid "EnodeB management"
msgstr "EnodeB 管理"

msgid "Tac management"
msgstr "Tac 管理"

msgid "sim Lock Switch"
msgstr "sim卡锁定开关"

msgid "Lock Disable"
msgstr "锁定禁用"

msgid "Lock Enable"
msgstr "锁定启用"

msgid "sim Exchange"
msgstr "sim卡更换"

msgid "sim lock Setting"
msgstr "sim卡锁配置"

msgid "PIN Operation Choice"
msgstr "PIN操作选择"

msgid "PIN Function Disable"
msgstr "PIN功能禁用"

msgid "PIN Function Enable"
msgstr "PIN功能启用"

msgid "Modify PIN"
msgstr "修改PIN码"

msgid "Current PIN Status"
msgstr "当前PIN状态"

msgid "Old PIN Code"
msgstr "原PIN码"

msgid "New PIN Code"
msgstr "新PIN码"

msgid "Sim Exchange"
msgstr "SIM卡更换"

msgid "Setting completed,effect after restart"
msgstr "重启生效"

msgid "While select lock mode,please unlock module"
msgstr "当选择锁频模式时，需先解锁模块"

msgid "While select lock band mode,lock band start and lock band end must be infilled"
msgstr "当选择锁频段后，起始频点和终止频点必须填入"

msgid "While select lock frequency mode,lock frequency must be infilled"
msgstr "当选择锁频点后，锁定的频点必须填入"

msgid "While select lock cell mode,frequency and cellid must be infilled"
msgstr "当选择锁小区后，锁定的频点和小区ID必须填入"

#~	------------------
#~	LTE-QOS承载配置
#~	------------------
msgid "LTE QOS"
msgstr "QOS承载配置"

msgid "QOS config"
msgstr "QOS配置"

msgid "qos_cid"
msgstr "CID"

msgid "qos_qci"
msgstr "QCI"

msgid "qos dl_gbr"
msgstr "DL_GBR"

msgid "qos ul_gbr"
msgstr "UL_GBR"

msgid "qos dl_mbr"
msgstr "DL_MBR"

msgid "qos ul_mbr"
msgstr "UL_MBR"

msgid "cid rang 1-32"
msgstr "CID的范围1-32"

msgid "Cid Range 1-32"
msgstr "Cid的范围1-32"

msgid "Qci Range 0-9"
msgstr "Qci的范围1-32"

msgid "Dlgbr Range 0-262144"
msgstr "Dlgbr的范围0-262144"

msgid "Ulgbr Range 0-262144"
msgstr "Ulgbr的范围0-262144"

msgid "Dlmbr Range 0-262144"
msgstr "Dlmbr的范围0-262144"

msgid "Ulmbr Range 0-262144"
msgstr "Ulmbr的范围0-262144"

msgid "Illegal configuration"
msgstr "非法配置"

msgid "No qos configuration to be deleted"
msgstr "没有qos的配置要删除"


#~	------------------
#~	LTE- 模块升级
#~	------------------

msgid "LTE Update"
msgstr "LTE模块升级"

msgid "Note"
msgstr "提示"

msgid "isover"
msgstr "后台版本"

msgid "swver"
msgstr "当前软件版本"

msgid "dload_type"
msgstr "下载类型"

msgid "product_name"
msgstr "产品名称"

msgid "dload_ver_info"
msgstr "下载版本协议信息"

msgid "Whether the upgrade was successful, you have to restart !!!"
msgstr "无论升级是否成功，必须重启！！！"

msgid "After the error occurred, please keep all error messages"
msgstr "出错后，请记录好错误信息，以便处理。"

msgid "The system is flashing now."
msgstr "升级中。。。"

msgid "Wait ten minutes please..."
msgstr "请等十分钟左右"

msgid "Upgrade failed, reboot now?"
msgstr "升级失败，是否重启？"



#~	------------------
#~	LTE- NAT配置
#~	------------------

msgid "LTE NAT"
msgstr "NAT管理"

msgid "Nat config"
msgstr "NAT配置"

msgid "Nat switch"
msgstr "NAT功能开关"

msgid "Nat default switch"
msgstr "缺省NAT规则开关"

msgid "nat rule config"
msgstr "NAT规则配置"

msgid "rule index"
msgstr "规则索引"

msgid "rule type"
msgstr "规则类型"

msgid "rule src ip"
msgstr "源IP"

msgid "src netmask"
msgstr "源IP掩码"

msgid "rule dst ip"
msgstr "目的IP"

msgid "rule_index"
msgstr "规则索引"

msgid "rule_type"
msgstr "规则类型"

msgid "source_ip"
msgstr "源IP"

msgid "source_mask"
msgstr "源IP掩码"

msgid "destion_ip"
msgstr "目的IP"

msgid "index range is 1-32"
msgstr "索引的范围是1-32"

msgid "input data is in list"
msgstr "添加的规则已经存在"

msgid "Mapped address and mapped addresses not be the same"
msgstr "被映射地址和映射地址不能相同"


#~	------------------
#~		状态-总览
#~	------------------

msgid "WAN Access"
msgstr "WAN 连接方式"

msgid "WAN Address"
msgstr "WAN IP地址"

msgid "WAN Netmask"
msgstr "WAN 子网掩码"

msgid "WAN Netmask"
msgstr "WAN 子网掩码"

msgid "Sim Status"
msgstr "SIM 卡状态"

msgid "LTE Dial Status"
msgstr "LTE 拨号状态"

msgid "LAN RX Package"
msgstr "LAN RX发包/错包/丢包"

msgid "LAN TX Package"
msgstr "LAN TX发包/错包/丢包"

msgid "LAN Rate"
msgstr "LAN 平均速率"

msgid "Not dial"
msgstr "未拨号"

msgid "Dial OK"
msgstr "已拨号"

msgid "VRRP Status"
msgstr "主备状态"

msgid "Manual connection"
msgstr "手动连接"

msgid "Auto connection"
msgstr "自动连接"

msgid "Not SIM card"
msgstr "未插入SIM卡"

msgid "SIM card ok"
msgstr "已插入SIM卡"

msgid "LAN1 RX/TX"
msgstr "LAN1 RX/TX统计"

msgid "LAN2 RX/TX"
msgstr "LAN2 RX/TX统计"

msgid "LAN3 RX/TX"
msgstr "LAN3 RX/TX统计"

msgid "LAN4 RX/TX"
msgstr "LAN4 RX/TX统计"

#~	------------------
#~		配置-系统日志
#~	------------------

msgid "Log export"
msgstr "日志管理"

msgid "Syslog"
msgstr "日志管理"

msgid "log list"
msgstr "日志列表"

msgid "Page"
msgstr "页"

msgid "PageUp"
msgstr "上一页"

msgid "PageDown"
msgstr "下一页"

msgid "FirstPage"
msgstr "首页"

msgid "EndPage"
msgstr "尾页"

msgid "Current"
msgstr "第"

msgid "Page / All"
msgstr "页 / 共"

msgid "Number"
msgstr "序号"

msgid "FileName"
msgstr "文件名"

msgid "Export"
msgstr "导出"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "log size"
msgstr "日志分片大小"

msgid "total size"
msgstr "系统日志总空间"

msgid "The scurrent storage size"
msgstr "系统日志剩余空间"

msgid "log_danwei"
msgstr "单位 KB"

msgid "all delete"
msgstr "删除所有日志"

#~	------------------
#~		系统-系统时间
#~	------------------

msgid "Please enter the time manually configure parameters !"
msgstr "请输入手动配置时间数值!"

msgid "Please enter the correct range year : 1970-2049 mon : 1-12 date : 1-31 "
msgstr "请输入正确的时间日期 年:1970-2049 月:1-12 日:1-31"

msgid "Please enter the correct range hour : 0-23 min and sec : 0-59"
msgstr "请输入正确的时间 时:0-23 分/秒:0-59"

msgid "Year"
msgstr "年"

msgid "Mont"
msgstr "月"

msgid "Date"
msgstr "日"

msgid "Hour"
msgstr "时"

msgid "Minu"
msgstr "分"

msgid "Secs"
msgstr "秒"

msgid "Manual Setting"
msgstr "手动设置"

#~	------------------
#~		安全
#~	------------------

msgid "Secure"
msgstr "安全"

msgid "IP Filter"
msgstr "IP过滤"

msgid "MAC Filter"
msgstr "MAC过滤"

msgid "URL Filter"
msgstr "网址过滤"

msgid "SERVE Filter"
msgstr "服务接入控制"

msgid "Server Access Control"
msgstr "服务接入控制"

msgid "Input IP Address"
msgstr "请输入IP地址"

msgid "Input MAC Address"
msgstr "请输入MAC地址"

msgid "Input URL Address"
msgstr "请输入URL地址"

msgid "Input SERVICE Address"
msgstr "请输入服务器地址"

msgid "input mac address not legal"
msgstr "输入的MAC地址不合法"

msgid "input ip address not legal"
msgstr "输入的IP地址不合法"

msgid "input port not legal"
msgstr "输入的端口不合法"

msgid "input url not legal"
msgstr "输入的URL不合法"

msgid "This ip and port is in the whitelist"
msgstr "这个ip和端口已经在白名单里了"

msgid "This ip and port is in the blacklist"
msgstr "这个ip和端口已经在黑名单里了"

msgid "Enter the range of ports and port ranges whitelist overlap"
msgstr "输入的端口和白名单里的端口有重叠"

msgid "Enter the range of ports and port ranges blacklist overlap"
msgstr "输入的端口和黑名单里的端口有重叠"

msgid "This interface and protocol is in the list"
msgstr "这个协议和网口已经在名单里了"

msgid "This url is in the blacklist"
msgstr "这个url已经在黑名单里了"

msgid "This url is in the whitelist"
msgstr "这个url已经在白名单里了"

msgid "Black Add"
msgstr "添加黑名单"

msgid "White Add"
msgstr "添加白名单"

msgid "protocol"
msgstr "协议"

msgid "port"
msgstr "端口"

msgid "intface"
msgstr "网口"

msgid "IpAddr"
msgstr "ip地址"

msgid "MacAddr"
msgstr "mac地址"

msgid "Url"
msgstr "URL"

msgid "SevAddr"
msgstr "服务器地址"

msgid "Intf"
msgstr "网口"

msgid "input port not legal"
msgstr "输入的网口不合法"

msgid "White list"
msgstr "白名单"

msgid "Black list"
msgstr "黑名单"

msgid "mac is in blacklist"
msgstr "mac地址已经在黑名单里了"

msgid "mac is in whitelist"
msgstr "mac地址已经在白名单里了"

msgid "Vlan Filter"
msgstr "VLAN隔离"

msgid "Please select two VLAN ID"
msgstr "请选择两个VLAN ID"

msgid "Filter List"
msgstr "隔离列表"

msgid "Vlan Filter Err2"
msgstr "添加隔离VLAN出错，请根据VLAN ID检查 接口 配置"

msgid "Vlan Filter Err3"
msgstr "删除隔离VLAN出错，请根据VLAN ID检查 接口 配置"

msgid "The two VLAN IDs can not be the same"
msgstr "两个VLAN ID 不能相同！"

msgid "Existing configuration, please check the isolation list"
msgstr "已有的配置，请检查隔离列表！"

#~	------------------
#~		VRRP
#~	------------------

msgid "VRRP"
msgstr "主备管理"

msgid "VRRP Setting"
msgstr "VRRP 配置"

msgid "VRRP Status"
msgstr "VRRP 状态"

msgid "VRRP on/off"
msgstr "VRRP 开关"

msgid "on/off"
msgstr "功能开关"

msgid "Password 0-65535"
msgstr "密码范围0-65535"

msgid "Global Configure"
msgstr "全局配置"

msgid "Router ID"
msgstr "路由ID"

msgid "VRRP Configure"
msgstr "VRRP实例配置"

msgid "WAN Virtual IP Address"
msgstr "WAN口虚拟IP"

msgid "Track interface"
msgstr "观察接口"

msgid "VID/LAN"
msgstr "<VID>/<LAN>"

msgid "CUT"
msgstr "/"

msgid "Delay Time"
msgstr "延时"

msgid "Delay Time 1-10"
msgstr "延时1-10"

msgid "Master&Backup"
msgstr "主机&从机"

msgid "Master"
msgstr "主机"

msgid "Backup"
msgstr "从机"

msgid "Nopreempt&Preempt"
msgstr "抢占&非抢占"

msgid "Nopreempt"
msgstr "非抢占式"

msgid "Preempt"
msgstr "抢占式"

msgid "Virtual Router Id"
msgstr "虚拟路由ID"

msgid "Priority"
msgstr "优先级"

msgid "Authentication Type"
msgstr "认证方式"

msgid "Virtual IP Address"
msgstr "虚拟IP"

msgid "While TAU ip as same as virtual ip,Setting completed,effect after restart"
msgstr "当TAU（WAN/LAN）地址作为虚拟IP时，重启生效"

msgid "Virtual Server Configure"
msgstr "虚拟服务器配置"

msgid "Virtual Server Address"
msgstr "虚拟服务器IP"

msgid "Real Server"
msgstr "实际服务器IP"

msgid "Weight"
msgstr "权重"

msgid "Lb_algo"
msgstr "负载调度算法"

msgid "Lb_kind"
msgstr "负载均衡模式"

msgid "rr"
msgstr "轮叫调度"

msgid "wrr"
msgstr "加权轮叫调度"

msgid "lc"
msgstr "最小链接调度"

msgid "wlc"
msgstr "加权最小链接调度"

msgid "lblc"
msgstr "基于局部性的最少链接"

msgid "lblcr"
msgstr "带复制的基于局部性最少链接"

msgid "dh"
msgstr "目标地址散列调度"

msgid "sh"
msgstr "源地址散列调度"

#~	------------------
#~		用户管理
#~	------------------
msgid "Web user"
msgstr "用户管理"

msgid "username"
msgstr "用户名"

msgid "Add username"
msgstr "用户名称"

msgid "User password"
msgstr "用户密码"

msgid "User authority"
msgstr "用户权限"

msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

msgid "Operators"
msgstr "操作员"

msgid "Maintainer"
msgstr "维护员"

msgid "User List"
msgstr "用户列表"

msgid "UserName"
msgstr "用户名"

msgid "Authority"
msgstr "权限"

msgid "not delete admin !"
msgstr "不能删除最终管理员用户!"

msgid "not add admin !"
msgstr "不能添加admin名称的用户!"

msgid "only add user number ten !"
msgstr "仅只能添加10个用户人员!"

msgid "not add user already exists !"
msgstr "添加的用户名已存在!"

msgid "not add null !"
msgstr "不能设置用户名和密码为空!"


#~	------------------
#~		配置-ospf配置
#~	------------------

msgid "Ospf config"
msgstr "动态路由"

msgid "ospf switch"
msgstr "动态路由开关"

msgid "switch"
msgstr "开关:"

msgid "zebra config"
msgstr "zebra 配置"

msgid "interface"
msgstr "接口"

msgid "ip address"
msgstr "IP地址"

msgid "netmask"
msgstr "子网掩码"

msgid "add"
msgstr "添加"

msgid "del"
msgstr "删除"

msgid "ospf config"
msgstr "ospf 配置"

msgid "route id"
msgstr "路由ID"

msgid "network"
msgstr "网段"

msgid "area"
msgstr "区域"

msgid "ospf neighbor"
msgstr "ospf 邻居关系"

msgid "input ip address not legal"
msgstr "输入的IP地址不合法"

msgid "input netmask not legal"
msgstr "输入的子网掩码不合法"

msgid "input router id or area NULL"
msgstr "ospf路由ID或区域为空"

#~	------------------
#~		端口映射
#~	------------------
msgid "Port map"
msgstr "端口映射"

msgid "config protocol"
msgstr "配置协议"

msgid "mapping ipaddr"
msgstr "映射地址"

msgid "mapping port"
msgstr "映射端口"

msgid "address transpond"
msgstr "转发类型"

msgid "mapped ipaddr"
msgstr "被映射地址"

msgid "mapped port"
msgstr "被映射端口"

msgid "input port number not legal"
msgstr "输入的端口号不合法"

msgid "input ip address not legal"
msgstr "输入的ip地址不合法"

msgid "input ip address/port number null"
msgstr "输入ip地址和端口号不能为空"

#~	------------------
#~	    IPsec--PSK
#~	------------------

msgid "IPSec Config"
msgstr "IPSec 配置"

msgid "IPSec Switch"
msgstr "IPSec 功能开关"

msgid "IPSec"
msgstr "IPSEC管理"

msgid "IPsec status"
msgstr "连接状态"

msgid "DISCONNECT"
msgid "未连接"

msgid "CONNECT"
msgid "已连接"

msgid "PSK Auth Config"
msgstr "PSK认证设置"

msgid "Pfs"
msgstr "完全向前保密"

msgid "Ike"
msgstr "1阶段认证加密"

msgid "Ikelifetime"
msgstr "IKE生存时间"

msgid "Salifetime"
msgstr "SA生存时间"

msgid "Phase2"
msgstr "SA类型"

msgid "Phase2alg"
msgstr "2阶段认证加密"

msgid "psk"
msgstr "共享秘钥"

msgid "PSK basic setting"
msgstr "PSK基本设置"

msgid "Source IP"
msgstr "本地IP"

msgid "Source subnet/Mask"
msgstr "本地网段/掩码"

msgid "Source nexthop"
msgstr "本地网段下一跳"

msgid "Destination IP"
msgstr "对端IP"

msgid "Destination subnet/Mask"
msgstr "对端网段/掩码"

msgid "Destination nexthop"
msgstr "对端网段下一跳"

msgid "Lifetime 1-24"
msgstr "生存时间1-24H"

msgid "Mask 8-32"
msgstr "掩码8-32"

msgid "Only LETTER and NUMBER"
msgstr "仅支持数字及字母"

#~	------------------
#~	    IPsec--RSA
#~	------------------

msgid "RSA Auth Config"
msgstr "RSA认证配置"

msgid "RSA basic setting"
msgstr "RSA基本配置"

msgid "key"
msgstr "本地秘钥"

msgid "Generate"
msgstr "生成"

msgid "Local ID"
msgstr "本端ID"

msgid "Remote ID"
msgstr "对端ID"

msgid "Remote Key"
msgstr "对端秘钥"

msgid "In the secret key is generated, please do not perform other operations when you click OK"
msgstr "秘钥生成中，点击确定后请勿进行其他操作。"

#~	------------------
#~	    IPsec--x509
#~	------------------

msgid "X509 Auth Config"
msgstr "X509认证配置"

msgid "X509 basic setting"
msgstr "X509基本配置"

msgid "Certificate&Secret Key Import"
msgstr "证书&秘钥导入"

msgid "CA cert Imports"
msgstr "根证书导入"

msgid "Local Cert Imports"
msgstr "本端证书导入"

msgid "Remote Cert Imports"
msgstr "对端证书导入"

msgid "Private Key Imports"
msgstr "私钥导入"

msgid "Crl Imports"
msgstr "Crl导入"

#~	------------------
#~		命令行
#~	------------------

msgid "Cmd line"
msgstr "调试命令行"

msgid "Execute"
msgstr "执行"


#~	------------------
#~	    组播
#~	------------------

msgid "Muticast"
msgstr "组播管理"

msgid "Muticast Config"
msgstr "组播配置"

msgid "muticast interface"
msgstr "接口选择"

msgid "bsr-candidate priority"
msgstr "BSR 选举优先级"

msgid "gourp-prefix"
msgstr "组前缀"

msgid "rp-candidate time"
msgstr "RP选举时间"

msgid "rp-candidate priority"
msgstr "RP选举优先级"

msgid "rp-candidate addr"
msgstr "RP IP地址"

msgid "rp-candidate group_addr"
msgstr "RP组IP"

msgid "Priority Range 0-255"
msgstr "优先级范围0-255"

msgid "Time Range 0-16383"
msgstr "时间范围0-16383（秒）"

msgid "Mask Range 1-32"
msgstr "掩码范围1-32"

msgid "Bigger value means higher priority"
msgstr "值越大优先级越高"

msgid "Smaller value means higher priority"
msgstr "值越小优先级越高"

msgid "DR interface"
msgstr "DR 接口"

msgid "DR priority"
msgstr "DR 优先级"

#~	------------------
#~	    衰减器
#~	------------------

msgid "Attenuator"
msgstr "功率控制管理"

msgid "attenuator config"
msgstr "衰减器配"

msgid "zero bit"
msgstr "0.5dbm"

msgid "first bit"
msgstr "1dbm"

msgid "second bit"
msgstr "2dbm"

msgid "third bit"
msgstr "4dbm"

msgid "fourth bit"
msgstr "8dbm"

msgid "fifth bit"
msgstr "16dbm"

msgid "attenuation strength"
msgstr "衰减强度"

msgid "range 1-10"
msgstr "衰减范围 1-10"

msgid "it maybe has 1db deviation"
msgstr "可能有1db左右的误差"
#~	------------------
#~	    时间设置
#~	------------------

msgid "Manual Setting Time"
msgstr "时间管理配置"

msgid "time setting"
msgstr "时间设置"


#~	------------------
#~		数据包
#~	------------------

msgid "Pack export"
msgstr "内部数据管理"

msgid "Packet"
msgstr "数据包"

msgid "filter rule set"
msgstr "过滤规则"

msgid "dst ip"
msgstr "目的ip"

msgid "src ip"
msgstr "源ip"

msgid "filter set ip"
msgstr "过滤ip"

msgid "remote switch"
msgstr "远程开关"

msgid "remote sever"
msgstr "远程FTP地址"

msgid "packet switch"
msgstr "配置开关"

msgid "The current storage size"
msgstr "剩余空间"

msgid "packet delete"
msgstr "删除所有内部数据:"

msgid "In the export... Please check the FTP server receives !"
msgstr "导出中... 请查看FTP服务端接收 !"

msgid "export FTP"
msgstr "导出FTP地址"

msgid "lan sever"
msgstr "下位机地址"

msgid "wan sever"
msgstr "上位机地址"

msgid "export time"
msgstr "分片时间"

msgid "export size"
msgstr "文件分片大小"

msgid "If you want to export file, please fill in the export file FTP server address!"
msgstr "如果需要导出文件,请填写导出FTP服务器地址!"

msgid "Marked with the red file called packets that are being saved, if necessary please stop this function was derived, the configuration switch off!"
msgstr "红色标记的文件名是当前正在保存的数据包文件,如果需要导出,请关闭数据包保存配置开关!"


#~	------------------
#~		时间同步
#~	------------------

msgid "Time Synchronization config"
msgstr "NTP时间同步配置"

msgid "auto time syn"
msgstr "自动时间同步"

msgid "manual time syn"
msgstr "手动时间同步"

msgid "the syntime"
msgstr " 同步周期"

msgid "the primary"
msgstr "主服务器地址"

msgid "the standby"
msgstr "备服务器地址"

msgid "server port"
msgstr "服务器端口"

#~	------------------
#~		lte sim switch
#~	------------------

msgid "LTE SIM"
msgstr "LTE SIM 模式"

msgid "LTE1 SIM"
msgstr "LTE1 SIM 模式"

msgid "LTE2 SIM"
msgstr "LTE2 SIM 模式"

msgid "Lte sim config"
msgstr "LTE1 sim 模式配置"

msgid "Lte2 sim config"
msgstr "LTE2 sim 模式配置"

msgid "sim_switch"
msgstr "sim 模式"

msgid "sim_imsi"
msgstr "IMSI 值"

msgid "sim_mnc_len"
msgstr "MNC 长度"

msgid "sim_suauthpara"
msgstr "全鉴参数"

msgid "sim_sualg"
msgstr "算法模式"

msgid "sim_key"
msgstr "KI 值"

msgid "sim_op"
msgstr "OP 值"

msgid "soft"
msgstr "软模式"

msgid "hard"
msgstr "硬模式"

msgid "Configuration Success ... please reboor !"
msgstr "配置成功,重启生效!"

msgid "SIM soft mode please input all data !"
msgstr "配置软SIM模式请填写所有数据!"

msgid "If setting sim soft mode , please reboot !"
msgstr "如配置SIM卡模式,请重启设备生效!"

#~	------------------
#~		tr069 config
#~	------------------

msgid "Tr069 config"
msgstr "TR069 配置"

msgid "tr069 config"
msgstr "TR069 配置"

msgid "tr069 switch"
msgstr "功能开关"

msgid "server url"
msgstr "服务器URL"

msgid "device url"
msgstr "设备WAN URL"

msgid "device lan ip"
msgstr "设备LAN地址"

#~	------------------
#~		GD contrl
#~	------------------

msgid "GD Contrl"
msgstr "GD控制"

msgid "Index"
msgstr "序号"

msgid "Crossing ID"
msgstr "道口ID"

msgid "Crossing Name"
msgstr "道口别名"

msgid "Contrl IP"
msgstr "控制口IP"

msgid "GPS position"
msgstr "GPS触发位置"

msgid "GPS longitude"
msgstr "GPS触发经度"

msgid "GPS latitude"
msgstr "GPS触发纬度"

msgid "Sensor ID"
msgstr "传感器ID"

msgid "Sensor Status"
msgstr "传感器状态"

msgid "start"
msgstr "开启"

msgid "stop"
msgstr "停止"

msgid "Add data according to the sequence number!"
msgstr "添加数据请按照序号顺序添加!!!"

msgid "After the configuration is added or deleted, reboot the device to take effect!"
msgstr "配置添加或删除后,请重启设备生效!!!"

msgid "GD Contrl List"
msgstr "GD控制列表:"

msgid "GD Server"
msgstr "GD 服务"

msgid "Server IP"
msgstr "服务器IP"

msgid "modify"
msgstr "修改"

msgid "GPS radius"
msgstr "GPS触发半径"

#~	------------------
#~		LTE Unlocked
#~	------------------

msgid "LTE Unlocked"
msgstr "LTE模块解锁"

msgid "LTE1 Unlocked"
msgstr "LTE1模块解锁"

msgid "LTE2 Unlocked"
msgstr "LTE2模块解锁"

msgid "Lte unlogk config"
msgstr "Lte1模块解锁配置"

msgid "Lte2 unlogk config"
msgstr "Lte2模块解锁配置"

msgid "unlocked number"
msgstr "解锁码"

msgid "please input unlocked number !"
msgstr "请输入对应LTE模块解锁码!"

#~	------------------
#~		Policy Router
#~	------------------

msgid "Policy Router"
msgstr "策略路由"

msgid "Policy Router Config"
msgstr "策略路由配置"

msgid "gateway"
msgstr "网关"

msgid "table"
msgstr "路由表"

msgid "ip_way"
msgstr "IP类型"

msgid "dst"
msgstr "目的地址"

msgid "src"
msgstr "源地址"

msgid "ip_addr"
msgstr "IP地址"

msgid "ip_mask"
msgstr "子网掩码"

msgid "Table name only numbers, range is 100 ~ 1000"
msgstr "路由表名只能是数字,范围100~1000"

msgid "Existing configuration, please check the route list"
msgstr "已存在的配置，请检查配置列表"

#~	------------------
#~		Router Config
#~	------------------

msgid "Router Config"
msgstr "路由配置"

msgid "Configure the network interface is empty"
msgstr "输入的网络接口为空"

msgid "Netmask and route address conflict"
msgstr "网络掩码和路由地址冲突"

#~	------------------
#~		Virtual IP
#~	------------------
msgid "Virtual IP"
msgstr "虚拟IP"

msgid "Virtual Interface Name"
msgstr "接口别名"

msgid "Vip Errno1"
msgstr "已存在的虚拟IP，请换一个IP地址！"

msgid "Vip Errno2"
msgstr "已存在的虚拟接口名，请换一个接口名！"

msgid "Vip Errno3"
msgstr "添加虚拟IP时，命令执行错误，请检查参数是否合法！"

msgid "Vip Errno4"
msgstr "删除虚拟IP时，命令执行错误，请检查参数是否合法！"

msgid "Configure the network interface name not legal"
msgstr "虚拟接口名称不规范！仅支持数字0~254!"

